澳門政府根本搞唔掂 不如認低威 向香港求助啦

珠海都自身難保

班澳門人話搵解放軍幫手wor

香港自身難保，不如每日百五人分的俾你